希望各位記住聽日唔係最後一戰

我哋一定要打落去

但聽日會係最重要嘅一戰

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

啱但聽日要落中共面

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

推

聽日只係比較重要既一戰

劇本
係你寫！
係我寫！

知道未！

有排未到總站啊，其實㗎車啱啱先開。
你自己睇韓國嗰架民主列車，行咗幾耐先叫做上咗公路。